消息：多名壹傳媒高層亦被捕，包括執行董事張劍虹、周達權

支持反制

新聞自由

要黎都黎
應該好快封埋蘋果
憎蘋果日報，應該好開心

推

Push

最好全蘋果員工拉晒

唔敢反擊美國，淨係敢拉香港報紙

想抄蘋果家?

鄭松泰終於可以打倒肥佬黎

直頭開火箭加速

熱狗會唔會係下一個？

港共政府淨係識拉人
識用19法律嚟咬人

唔會覺得自己個執政有問題

要收蘋果皮

又揾香港人出氣

Josh Hawley 已經twitter 有講

不嬲都係搵香港人做出氣袋架啦

拉多啲好呀

最好拉埋啲記者呀、議員呀、律師呀，總之搞得越出面越好

又搵蘋果發洩

繼續加速

果然好似啲仆街家暴人咁

出面比人蝦又唔敢出聲 返到屋企就打自己老婆仔女

好撚威呀

好中

反制係拉自己人

不如 快過光速

港共：好嬲好嬲，搵香港人出氣先

push

睇黎下個就係gphone周庭

收红色資金 會咩

用香港國安部做白手套，一陣美國又要制裁香港，兩邊鬥下邊個打得香港最甘

蘋果係咪要消失啦

過多一星期
所有有訂閱蘋果既都支持反蚛幗勢力

CLS

快D走入美領

拉埋你老母好冇

順我者昌逆我者亡

唔會 因為熱狗係暗共

蘋果執笠梁振英咪冇報紙睇

Are you on9 guy??

係咁加速，好快制裁到雜種

佢地之前都話要留低

反對中共、港府濫權濫捕。

最好全部藍屍仆街死

總加速師應該好快封埋成間蘋果

訂閱蘋果拎政治庇護逃離香港

厲害了

長痛不如短痛 香港好快可以離家出走

升壓渦準備開動，引擎極限進入倒數階段

不愧為終極加速師

正式向國際宣告打壓新聞自由

If we burn you burn with us

推一推先

垃圾港共

唔覺佢哋有屌中共，多數係聽到佢哋屌泛民。

國際戰線準備

肥佬黎好似本身已經好多條單案係身 唉

熱共會收皮？ 忍唔住笑

我最怕你唔升級呀

除左對家同某組織人士邊個會憎？

Blocked

中共wear爛塊面唔做show lu

英國快啲

係就係黑d
但佢越嚟美帝越多機會嚟郁人
希望捱得住

以後冇得睇蘋果

好心你個acc 咁舊就用得聰明啲啦

美國佬：蘋果換Tiptok 值呀！

要拉夠11人了

召喚 SimonTW ching
而家開心啦你

台灣蘋果日報出現退訂潮，訂戶不到60萬人

加速世界

中共有時限，要喺各國忙緊肺炎時一舖搞掂，做成既定事實，抄俄羅斯對東烏克蘭咁

俾美國佬打
好嬲好嬲拉香港人出氣

好奇再進一步會捉會捉曬會計部高層
等蘋果出唔到票找數俾人就自爆

打擊蘋果開齋先 之後到週邊有關嘅人士或團體

鬼係佢家人呀，仇人鄰居咋

同北韓一樣
好嬲嬲豬就威脅南韓

689 無得睇蘋果

快的封埋網呀笨
禁youtube，google，facebook，IG,wiki

到時大家一齊死

上面即刻有條藍絲上水

acc買左幾錢呀一毛

應該話呢個係土共自己嘅心態
成日話人干預內政都係「我閂埋門打老婆關你咩事呀」嘅邏輯

美國專登比個陷阱支那踩
知佢喺香港冇得縮 就不斷挑釁佢
台灣反而有位縮 因為未到手

應該好快封蘋果

中國失去理智未？

拉埋啲執董係想間公司失去營運能力

知就唔會攪到香港咁啦

懦夫共產黨

應該好快執，連登仔最開心

其實呀仔應該要遠走高飛先

熱狗係匪

港豬你返去上班台吧啦

雷聲大，雨點小

由宣布國安法既一刻，香港已經正式變成一國一制，而家既行為只係同對待任何一個省市既做法一樣

好快會搞埋之鋒

咁立場呢？如果立場冇俾狗拉，應該都係暗共

呢班傻9黑警

比美國打就打返香港人出氣 真係屌你老母 有種拉返美國人呀垃撚圾

今日又想玩咩呀港共

藍可盈老公

支持繼續潑火

689 又少樣嘢做

熱狗一向反蘋果

都係apple姐
反制

熱狗係中聯辦隻狗黎

我安樂死，你蘋果要陪葬

推上twitter

廢老cy唯一存在價值都冇埋

有咩問題？反蘋果一定係藍屍？ 又黎非黑即白

東亞病夫呢個朵你估流？

支那雞俾嫖客打完，返屋企打鳩年事已既老豆

黑警死全家

已封鎖會員 - 李斯特鐘

驚無工開啊攬炒啊依家,我就係要全香港唔掂,上年唔撚出嘛,死全家啦

If we burn,you burn with us

屌飯民黃絲就第一，
整張tg圖就以為可以賴大陸打手扮自己黎洗白

次撚次都搵蘋果出氣

而家是但搵野入佢地罪喎

= killed the NEWS media!

永遠就係搞鳩自己人民

香港人 你仲有咩地方發聲？

搞唔到apple
所以搞依個apple

搞傳媒真係又加速，世界無一個自由國家容許搞傳媒，不論間野係咩立場

又拉一少撮人
拉下拉下就

又鬥黃返工都可以愛民主愛自由既

Not really.
They arrest Jimmy first since he has long and deep relationship with lots of USA officials.
They revenge and are "slapping " on USA face !!!

應該好快出禁制令

下一 round 係 Gphone，網媒，KOL

放心 wfc

你地全部都勾結外國勢力
全部拉哂佢

有訂開蘋果使唔使拉

美國佬夠薑直接制裁官員，中國仲妹下妹下只敢搞民間組織

你比人捉既機率分分鐘大過熱狗

正義既政權只會搵自己既國民出氣

熱狗:要超越蘋果日報就係要蘋果俾支共收皮

中共係咪想大鳩美國完全係加速嘅一種

最近玩唔承認網媒
封埋蘋果
以後得一種聲音
好野

痴線

連登仔仲拗緊犯民係咪應該總辭
中共已經默默清算緊

傳媒高層都拉，咁寫嘢嘅記者係咪都要拉晒

入美領不如一早走，我老婆預左做聖人

美國反制返個政治局常委先啦唉
香港人真係日日俾共產黨蝦

肥佬黎都開放態度
販民熱共仲想坐多陣

白痴仔雜種又加速

連仔
全香港最反政府係bbkingdom呀

蘋果係最高質

cls

拉曬你 等你發行唔到報紙

記者仔就唔會搞嘅
呢招擺明係嚇到無人敢做蘋果記者
或者迫蘋果轉政治立場

Tweet

比位美帝入，班狗係咪收左美帝錢

Dllm 中共港共

蘋果寫匪語最叻

佢哋唔係以為果12個人既資料係蘋果比美國呀

6年都黎緊頭 超越左咩

中國反制捉人質
仲要捉個係美國國會都幾大connection嘅人
支那玩戰狼反制真開心

覺得今次未必係中央既意思

下面班人上面想壓都壓唔住

咪由得班人亂Q咬人

sky_croc + 天才小屌手 + peter羅料：你地販粉

點算

中蟈都唔夠美國惡啦唔夠人鬥架啦
香港夾係中間捱得過就贏

想用呢單新聞丟淡香港高官及直屬家人俾美國制裁

攞明共產黨抄家

應該嘗試搵台灣國防查下佢
有可能係中共卧底

推 國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要 - 分享自 LIHKG 討論區

咪ON9啦依D野無ORDER邊個敢做? 隻鑊你估易揹?

我都覺得係，支共最想抗爭者覺得絕望

推光復香港 時代革命

繼續戰螂

話佢勾結台灣？
外資真係唔走都難

又要轟twitter國際文宣戰線

P

打不過洋人
還打不過你？

支那人果然係由大清到依家都無變過

同埋佢張紙好似薄左d

有少少透

下個到邊個
人治社會 人人自危

唔知有無得保釋呢

今日係熱狗最光明嘅一日

過咗台灣都做五毛

人質外交

Cls

689 開心了

咁落去香港人捱唔捱得到架

恒生指數

新聞自由喎

唔敢搞蘋果 唯有搞蘋果日報

加速

港共搞死埋蘋果統一紙媒

第三世界咁

佢有講錯咩?
想廣揚思想, 靠免費係最快
另外蘋果不嬲都係民主保守派,仲係中華膠, 即係以前講既販民

當然最近呢年蘋果唔同狙

痴線 乜撚都鬼

唇寒齒亡，咁都唔反抗就等做猶太人

要殺一儆百，下一步拉哂蘋果日報所有員工都唔奇。

下個好大機會搞gphone同周庭

捉埋個仔 親情面前好易心軟

蘋果終於收皮

7 arrests in all, including @JimmyLaiApple's sons and top executives. Report that aide @HKMarkSimon is wanted too.
Photos: @appledaily_hk

美國人都有事，不過佢應該唔係香港

連唯一證明香港仍有言論自由既公司都拉埋，
大大個借口送比外國

搵得肥佬黎出氣
應該唔比保釋

不過沙膽虹都拉真係on9左少少

韓國愉有500萬票
就算只係1% 都幾萬人
香港無自治無部門梗係做唔到
個個國家都會盡量查架啦

藍絲返去微博圍爐啦

坐連法，殺一警百

Clssss

最好黑警全部制裁晒全家一世留係大灣區

俾子彈外國

講個笑話: 五十年不變

好快一車車香港人直送支那集中營

2020-1997=50

共青團：熱血公民已經在幫忙了.jpg

可能要停刊先俾保釋

1、美國人的實力：想打誰，就打誰。
2、英國人的實力：美國打誰，我就打誰。
3、法國人的實力：誰打我，我就打誰。
4、俄羅斯的實力：誰罵我，我就打誰。
5、以色列的實力：誰心裡想打我，我就打誰。
6、日本人的實力：誰打我，我就讓美國打誰。
7、台灣人的實力：誰打我，我就叫報紙罵誰。
8、南韓人的實力：誰打我，我就和美國一塊演習。
9、北朝鮮的實力：誰讓我心裡不痛快，我就打南韓。
10、中國人的實力：美國罵我，我就打香港。

所謂既反制就係打自己人

目測有100個

#89834

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

大把借口啦

制裁搞到啲狗官既屋企人
港共就叫黑警拉返黎智英個仔

營救肥佬

幫左共產黨咁多忙, 分分鐘有政協做

幾十部狗車去左將軍澳工業村

More high profile people will be arrested and can potentially become bargaining chips on negotiation table later!! It can get messy.

港共真係肉撚酸

國安法有追溯期，CLS

老羞成怒

呢反對政府執政就是反對派，就是反對政府

what a joke? 反制係禁dirty?

制裁當日就預左支共會繼續打壓香港人啦
佢地已經冇回頭路 只可以再做盡D

唔好停
加速

係打自己老闆好撚癲
我哋先係出糧俾佢哋嗰個

垃圾支共

一招凍結肥佬黎資產
好容易令到蘋果日報經營出事
…

攬炒派

美國拉鳩自己國民嚟反制?

蘋果live緊

擺link 比大家retweet

即係迫歐洲嗰邊快D做野

下一個做政協？

Source: 01
求pin

串謀詐騙好似係話違反地契

除左藍屍真係得熱狗咁高興
屌你老味死熱狗

到時你係蘋果日報 subscriber 就有政治庇護

人質

蘋果最新：警方無手令的情況下搜查蘋果大樓

聽881 有講好似份租約有寫用途，蘋果開左好多分司，例如動新聞果D 違反租約

沒有一個是無辜的
連細既都睇唔住學人做乜大佬

唔會醒 藍屍係睇利益
邊邊拳頭大咪聽邊個話
Ff下有一日英美軍登陸香港 陳百祥第一個出黎fing港英旗添呀

難聽D講句
美國係借香港一國兩制被剝奪之名打支那以維持美國既利益
至於共匪拉咗乜人, 除非佢有美國藉, 否則被拉呢班人對美國而言bargaining power係近乎0
支那成件事根本就捉錯用神

自己人呀 屌你老母

又亂咁砌條罪畀人
不如屈埋偷睇呀婆沖涼同強姦隔籬屋隻豬呀笨

呢d order 唔係上頭意思 爪牙敢亂來
笑了 一定係習大大order 黎喇